FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (311) 621 再出嚟！

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

20:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

賓硬化出黎搞笑？

打DR遇到個外國仔
遠射佢兩球FIRST TIME入曬
send msg問我係咪要屈first time
佢想係fifa玩正常足球GAME
我話just a game唔洗咁認真
點知佢自己下半場不停first time
仲比佢反CAP我衝鏡
虛偽到

個幾星期冇ut, 人都精神左

想問下sbc隻美職potm抵唔抵做

R1+cross 之後 first time shot好屈

有美職 flashback 有 vela 可以做黎玩下

enjoy the game

巴打你做咩咁多負皮
依家講法其實條友係擺明想威威

不過dr d gameplay都好搞笑下
上半場點射都唔入
下半場 quag 騎扣96 VVD

ok 唔該哂

想問下86彩色比利連同90歐聯Aurier 係咪後者好用好多?

Dr gameplay 閪到... d人比人拉住咁
呢隻閪game 最撚仆街就係阻人走位 電腦走位比人撞跌都冇問題

tots米列圖，雷斯，moment blanc應該揀邊2隻，定係米列圖7 chem右閘？但我唔玩開stayback

59氣

砌icon GK, Yashin 定舒米高好

放3M coins $3=10000
全收包稅比夠3.5M你，價錢可小議
TG:Jackie9394

我都唔知
可能見到first time個個都以為我鳩屈掛
又唔係背龍鳩射

btw條友仔都幾好笑
自己攻唔入就係咁send msg話依家個個4231drop back11靠ai咁守
話個個都一樣玩法好無聊
但係自己又咁玩

利串 玩開drop back77

試過幾次一轉人防守個球證就企係後面頂住

點解要咁玩自己

icon gk應該得vds用得下

Tackle 完 佢跌底 再kick返你個人 冇foul

出左咁多張tots龍後, 根本間接證實左幾多93, 94, 95龍都係廢

icon龍應該都係咁上下

你好彩game尾冇人理
你自己都屈左人2球
人地sd msg就係為左confirm你係咪剩係玩first time 如果唔係佢樂意打翻的合理波
人地你做初一 佢下半場咪做你十五
邊度有虛偽呢 唔通人地keep住俾你射叫真誠
最慘原來你唔識守 呢件事上邊黎講
你真係算柒到不行

搭aouar雙cdm
ndombele定thiago mendes

見SBC得番呢2個，有duplicate卡頂住，砌左vieira，完game都唔會夠卡砌古，所以咪諗住砌GK

如果做aouar但放cam會唔會好晒佢啲防守stat

sorry 我下半場冇再屈過佢first time
猜到入禁區射極都唔入
而且上半場我都唔係無腦屈佢
佢一講完又唔係正常打
而係不停做first time shot
咁做唔係虛偽係乜？

輸左就自己7算啦

仲要攤出黎講

禁人地做返你做過既野有咩問題
你又憑咩話自己出既first time係有腦
人地就冇腦？一係你錄左片就放上黎俾大家睇你有幾有腦
你只係不停自我感覺良好

喱排棄game, 有冇啲新既足球game 可以介紹？

我唔係針對佢做first time依個利為而屌佢
係佢自己講完比人屈又做返同一樣既野
好似個藍屍同你講暴力可恥但係自己又用暴力打鳩你一樣
明唔明？

宜家係你係黑警用完暴力打完人
人地還手你就屌9佢唔應該用暴力
自己用就係適當武力 人地用就暴力
明唔明？

大家點揀？ 上正評下負評

放緊佢係cdm
照攻

同一道理

好on9 岩岩玩場dr對家球場光猛到
玩完好似要盲左咁樣

都唔知d人係咪特登揀d鳩場
有時仲要綠色波衫
而家我見到作客都要睇吓係咪鳩場先入

咁講好大家都唔用咁又用算點？

just a game

擺明係唔GUR你講一套做一套玩9你
而佢最成功嘅地方唔係反CUP你, 係到而家你都未明

者係呢d野就其實大家都識，唔想做咁解
既然都比你屈咗兩球囉，唯有出真實力鬥仆街啦

其實有乜好攞出黎講，自己做完仆街野，人地學你做番比人反杯，仲要講到自己仆街完已經改過自新無再做

想問下咁多位巴打 400k內想買隻英超cb
買90 vvd好定91山齊好

Vvd

好 唔該曬巴打

你都識講just a game 咁你就唔洗咁介意啦

好典型香港人 有著數拎到盡 到人地拎返又唔開心

入完2球之後話：sorry依家一齊唔好用
on9

你啱
自己守唔到係輸自己

個人意見唔stay back 就唔好用米列圖

都話唔係因為佢個行為
係講一套做一套

人地呢個做法係以牙還牙
你肯收皮未?

佢就係擺明講一套做一套呀
佢係報復呀

佢攪到你要出POST講, 佢真係好成功
MOVE ON啦

Push

打UT真係可以練到EQ
依家真係咩gameplay都放鬆到黎玩

FIFA20

btw而家仲有無人玩BARCODE FOOTBALL?

我係要搵隻game 捱喱兩三個月空窗期...

打fifa 最難既事
唔係top 100
係接受自己輸

你覺得除左fifa,仲有邊隻足球game有咁成功有咁多人玩?

算把啦你，7哂啦

仲要問我明唔明
十足的現實old seafood 唸法
自己個套一定啱 人地唔同意就係度偷換概念

仲要自己技不如人，人地玩同一招叻過佢就POST上嚟想取暖。

咁中堅揀邊2隻好

Blanc+Militao啦
我都有呢3隻
米列圖3隻最勁 blanc穩過雷斯好多

上網睇 好多人話最近隻blanc變到好垃圾 唔知係咪真

其實對面做足㗎喎，見你玩first time，仲兩次添，咪先msg問清楚你"係咪要咁玩先?"，你話"just a game"，我會理解你係say yes/叫人唔好介意因為just a game，ok咁之後對方唔客氣玩返meta你係無得嬲囉。

唔係對人，只係按你描述睇件事。

用最後既廢金中呢隻
用過佢張黑卡廢到連基本first touch都做唔到

呢兩年掛住奴ut
兩年冇煲fm
好自責

今年晒太多時間係ut啦, game play又閪到乜咁, 下年我都考慮緊唔玩呢個mode

係我就屌你老母啦
你話射綠燈球球入你無野好講
下下first time 屈遊戲meta 入你自己都應該知醜啦
人地問你係咪要咁玩 純玩meta 唔係玩fifa , 咁咪大家一齊醜陋囉 最後人地贏左串你係十分合理 天公地道

情況就好飲你考試出貓拎高分 不過老師睇唔到/隻眼開隻眼閉， 大家都有共識唔會出貓 你就硬係要出貓 人地咪跟你一齊出 仲要高分過你 咁你有咩好講
你如果十月講呢d 我肯定你會比人屌死

利： 7年UT 玩家

呢張正~打左2年UT都係用佢，無人取代到

準備今星期之後棄game玩返fm

條友根本輸唔起
接受唔到俾人反cup
自己first time就得, 人地用就唔得
佢對手可能本來都唔想用first time屈返佢， 見佢屈得咁開心， 味屈返你轉頭

琴日先down番fm

嘈咩呀
當時情況係點根本無人知
屈 濫用 定純粹用 first time , 我唔知
有d人真係純粹彈彈波 一彈到禁區頂就射
就算autoblock左幾多球都照試 , 五次唔得就做夠十次
所以都係個位巴打先知
今日禮拜四都係集下氣開靚紅卡啦

收嗲啦

屌你 我要Neymar呀！

係時候睇返啲2d波點

在座各位都係垃圾

係咪特登逢星期四派彩前就要罵戰儲氣

我大膽講一句: 閣下都係

林鄭黑警死全家

0個位出post巴打好撚有機心...

唔好再中好野啦蝶巴

隻duplicate 89龍唔知點搞好，好似得返qs呢條路

自己柒 收埋咪算 你衝出來為乜？
人地以其人之道還治其人之身姐

求其砌格icon 85換rare player pack

費事嘥其他肥料，不過跟你玩法砌格84好似唔錯

拎去做法甲upgrade

想問下今個星期六會出啲咩主題

今個星期冇時間打，得11w係時候中好野，感覺到尼馬等緊我

sing hallelujah to the lord

冇晒rare gold，本身就係刷緊普通upgrade儲11粒龍珠

咁中隻BB ICON都好
等緊做BLANC

拎去做3players嗰個

聽日會唔會出utimate tots or 已經冇

搵格sbc砌撚咗佢，換個pack都好吖。

每個星期都14至17勝但係都未有一張紅卡入到隊

我好似成嗰tots入面紅卡得張bwa 喺放緊sub
其他都喺gk / 垃圾 入唔到隊

全部打後備/做肥料

出左tots 好多卡能力值通漲左姐
咪又一樣

89個隻都仲好勁喎
呢隻野係贏 模組+STANDING TACKLE勁
對得住個價

KLUVIET 84唔洗IF, PRIME GOLD PLAYER

啱啱搵緊，古華特同舒利亞嘅84

已有BEN YEDDER, QUAG, TER STEGEN入晒隊
你咁撚廢嘅

得返2個半鐘,我無時間

我以為呢段野係自己打

屌晒你地

中呢堆垃圾好意思講
利申：持有紅沙拿 美斯 牙朗 包皮

我用黎做左Perez, 當87肥料用

屌咗落舒利亞格84，收返2隻83

紅包皮未出都有
點夠你玩
利申：中紅碧咸 拖舟 卡卡

我諗佢講緊if嗰堆

星期五出埋rest of world tots 一定廢到仆街

你成篇嘢都冇話大家講好唔用，定你自己幻想。

抵你死啦 好笑得過人地本身唔用 一話用就cup撚到你個傻閪 仲上黎屌9人

邊個版最好玩

我諗緊佢係出rest of the world定係utimate

why not both

都有可能～

一定BOTH
只有ultimate 你紅卡咪FAT FAT
就完GAME 都唔代表EA 會開善堂

Ultimate tots其實姐係咩

大亂交 最勁嗰堆

出返五大聯賽tots前中後龍最高rate嘅卡

Alisson ederson sommer ederson

諗起上年中左五次J朗
德甲兩次中晒
升級又中兩次
大亂交再中

Trapp

我係四次Kroos

我down番fm2018
因為有crack版

今年閪到咁 我Guarantee同紅卡中撚硬呢幾隻

痴撚線兩包核彈
一包83 reina
一包fabinho

我三次布教授

兩包核彈
兩包藍光

都係智利
夢都無得發

De gea bug 黎，咁都唔nerf

宏觀黎講 冇乜邊隻龍特別勁
你都應該對過放題DDG

支那超都未出，我玩draft抽中tots Oscar

Hea打DR rank 4就中tradeable
之前打到tank 3 untrade就中晒辣殺

DR4包開6張84-89肥料
EA咁手鬆食左屎？

簡8皮定2個核彈pack

到而家仲揀錢係咩心態

Most consistent出咗喇

依家肥料平呀 想做sbc 揀錢都冇壞 9皮夠買兩隻90
而且前場D ICON定哂位...冇得郁

第一wk既tots就出左Oscar

EA真係鬆手左

屌你

Silva 定 Marquinhos 好用

就黎完game先人品大爆發，但我愛mbabu

aouar打cam食咩chem啱？hawk？

哭出黎

17w
包皮夢碎

放1m $300
有意就留tg

有lala 又唔滿意

試下玩迪馬都好

揀邊隻好？

放心，入到隊
唔會QS

Lalalalalalalalalalalalalalalalalalala

同你一鳩樣

好過攞e

中迪馬
係咪肥料哥?

求正評

唔介意佢隻weak foot其實幾好用

Ea好撚野！

咁唯有當作肥料用
BLANC我黎啦！

兩大肥料

食咩chem 好

好彩第二張中Marquinhos

迫人棄game

同一包出哂兩隻龍門 加一隻垃圾

不能更閪

又話11w就夠既
得隻mena

仲唔夠? 咁高RATING

中閪野係咪正常架？

E3
都收貨了了

中完後衛未

呢隻有冇食評

請問如果有四百萬，以下邊個好啲：

1）90 Gullit + Vieira SBC

2) 93 Gullit + Tots Aouar

Thanks

3) 賣左佢拎真錢

仲有人里個時候買 coin 架咩

1.3m只係想換右閘，cancelo 好似唔撞得邊，巴打有無建議

笑左 兩隻盧比斯 就end game 都重繼續玩9我
金3 竟然一張法甲都見唔到

70萬 抽晒包 咩都無 財散人安樂

我由tots開始用咗4m抽包

好用 夠快少失位

中左紅朗

？

咁我換94雲迪克套現先

仲未見紅屁馬既

最後50萬抽包

94 華拉堤係咪又係肥料卡?
迪馬有冇人有食評

lala

抽包點解唔等ultimate

上星期留到依家

龍門轉ederson定alisson好

屌你咩

其實我用86 lala用佐好耐，之後轉mbabu, 94 lala 有無老問題被屈遠柱heading?

公平咩

我就中卡雲尼 你地就中包皮 公平咩

正常 又話幾%幾% 咪又係金
仆街Ea

利L兩閘，含x啦你

屌到你闊過西隧

30閃金

傻撚咗？

係咪假圖黎架 屌你老母

會唔會爆負評

肯撚定改圖黎
嚇我唔到嘅

係咪痴線架

不誠實使用電腦

改圖啦，張縮圖變哂綠色一格格

痴撚線公司

冤鬼纏身

一樣

50萬筆直，入邊隻中場打cm好？

每個禮拜穩定輸出

見上星期炒卡賺左三十萬，抽左一包ultimate ，屌你最高83

你知道你po喱啲會死家傢可？

有法甲先緊要

都填唔番125k 算啦驚尾由佢

假圖黎嫁嘛？

兩張卡中間分隔線有端倪

有無卡雲尼食評

同求
食ENGINE 好AGILE下
185CM應該屈到下頭

不過3*SM同7X BALANCE係死証

諗緊食咩chem係咪engine好d?

肥料黎講幾好

咁祭比aouar sbc

係啦, PAC同BALANCE都要加

TOTS 182 183以上既ST 多數都要ENGINE架啦
好多模組都少少鈍

其實aouar最佳位置係cdm定cam

cam

俾我就等埋下星期ultimate先

邊隻正d?

睇你點玩
用邊意甲2張
哥利亞列拿就全面d 傳波好zapata好多
但zapata射波好d 好大力 中龍就入咁 同埋頭鎚好d

moment blanc 上個星期我做左啦
做完送哥利阿列拿

世紀難題 tots lala 定cancelo 好
lala
cancelo

7 chem mendy

真係on9到⋯
仲要加密

偷圖曬命係咩心態

想問mid 同 prime vieira 分別大不大

佢公開都仲可以當佢分享轉載
私密真係明係想你以為佢中

aouar用黎打cam點樣 我見啲數值都幾靚
諗緊啲錢做呢個任務好定係買lala 好

唔求中包皮尼馬
比我upgrade中隻右翼好嘛Thauvin夠架啦
清左7成廢金，家陣中左3隻gk
其他廢閃金好似留番出Ultimate先用好啲
直覺似會有player pick upgrade做

已經喪清晒5大聯賽以外嘅non rare gold，中咗迪馬，89龍同89 rwb，好似反而3隻都係普通upgrade中

有190萬左右 有咩icon cam推薦

隻野幾好用 攻得又守得 用落感覺似摩迪個feel

我major leagues non rare都清左七七八八了

感覺第一日出D upgrade時易中D
次次打後時間做都出垃圾

好 今晚做埋個任 順手開包 希望回到本

啱啱數過仲有1000個gold player左右，想all in晒落法甲

佢嗰三個pack我開左2次藍光都係85哥倫比亞

I know that feel bro

mendy定sandro勁d? stay back

1000隻Non rare？
我都諗住non rare做哂落法甲算

無野好講 4張龍

Sandro

抽咗紅卡未

rare同non rare加埋

金rare下個星期應該好有用

睇完上面
17w真係仲廢
試過一次之後都玩夠14w就算

呢隻右翼好用咩

14win, 用緊紅卡telles, 隻mendy都係用嚟祭

咁玩埋4大聯賽啲non rare算

？？出upgrade?仲諗住祭晒落法甲

all in 650 81無野輸

用左幾場卡雲尼 比預期中好用

41212， cdm 偉拉，3揀2拍偉拉邊兩隻好？

法甲/法國/荷蘭右翼先full chem到
太貴果堆都唔奢求了

部份法甲升級
今次真心易刷

但硬係唔中好嘢
最後50幾萬買隻lala自用算

估唔到今次係法甲upgrade中得最多
上年法甲冇中過

non rare玩晒，心大心細玩唔玩埋rare 佢，你地講到下星期出player pick

反而我係81+先中 普通upgrade冇中過

岩岩俾人用卡雲尼倒掛入波

做咗20包一隻都見唔到啊ea屌你老母

痴撚線中左咁多隻
做左幾多次到？

我留住先了
下星期出ultimate點都有upgrade，有乜砌乜

關咩事 咁迷信

今個星期16w
完全一隻法甲都見唔到

14w有保底喎

唔係17先有咩

記錯咗sor

買左隻Bb icon就無用過錢做

不過啱啱呢轉派彩好撚抵死
啱啱個星期淨係夠時間打到G3，冇保底三揀一開紅咭反而出哂三隻法甲俾我

上星期轉左prime覺得冇咩分別 係條氣好左

>20次

普通upgrade都中，唔洗81+

做左2X次
一隻都唔中

20幾次中7次咁撚多
我諗我30次多啲都係得3隻定4隻

今次WL派彩係咪ultimate tots

end game 都中紅馬昆入隊 已經好滿足

點先買到cf轉cam
Snipe左成個鐘都snipe唔到一張

我都係

玩咗400-500隻做普通upgrade，儲夠11隻再做81+，都係中3隻

一定係留返Ultimate比我中大獎

5大聯賽個堆龍

幾點打

派彩後個一個鐘

整埋少少嘢先

11點零又要放狗

成功中FUT19 TOTS Major League GK 紅卡大滿貫

有無人都中

有冇用過tots蘇狗

有冇人

邊隻

諗緊futswap點用好

4231 ST位，tots賓爺/tots laca/Sif包皮，呢3隻大家會點揀？

大家一定要做法甲81up, 小弟其餘四大聯賽一個tots都中唔到，今晚做7包都中2個（雖然係廢野，泰奧雲、89 RWB)因為法甲個pool真係好細,勁易中

Btw, 89Rwb 有冇Ching 有食評，我見同digne 差哈多高同stat

另外，泰奧雲7chem 夠唔夠做，打邊的話？

賓爺世界第一，用左$1,600,000(買貴左）都覺得扺嘅，超好扭又射得

VVD定silva好

而家開game

有冇人可以送單人 win
刷左成個禮拜都得2win
依家仲要冇人

Vvd for sure la
Bug嚟嘅屌

Vvd la

可以打返場先

有無人會all in哂d rare金去做法甲upgrade

邊兩隻打cdm/cm sub好

尼恩
不過好貴

收手唔玩upgrade了好重皮
總結25包中5隻

千祈唔好
我就是例子

用左400人，得verrati

硬吹廢金7X可以用嘅
連SBC都用唔到

仆街陷家剷

屌你老母
個撚個都掛名走場
想點撚樣呀

出埋法甲係咪沒架啦

拿卡錫有沒食評
想買黎玩下

alisson會好少少...

收200k 有意 留tg

想知下期紅卡抽乜?

個pool細還細，都可以重複中垃圾嘅

劃淨嘅中過晒

幾靈活 同射術幾好 跑到直線
但呢幾野都唔係最top
而且冇頭

其實如果8chem龍冇問題既 照用ddg?

易唔易比人撞到仆街

有身位cool到波既 個感覺係咩都有啲 但唔係最top

ok,唔該曬巴打

普金朗 差唔多價位有冇替代品？ 定係用番佢最好

Verratti係咪好唔掂本身用緊老母搭韋拉，頂唔頂到老母

普金老母就頂到

Middle 韋拉今時今日仲夠唔夠做
得返1.2m 值唔值得allin

94Neymar上番1.7m

aouar用咗5-6場都幾有驚喜，直接代87 ben爺，第一次feel到99同85 short pass嘅分別（以前一路以為有8字頭就夠），仲有d interception，射波就好似都係ben爺射得恒d，暫時可以唔追tots ben爺住。

我都估到係你，但驚搞錯，之前問陣記得你人腳同我好似，同埋隻2.8m入嘅LW朗
btw, 我見住你係咁中柱我自己數都3球，都唔敢講真係fair play，gg bro

咁唔掂咩

想撚tots ben爺

Any friendly?

單箭4231大家會揀邊隻？
98牙朗
96包皮

All in咗 太想中包皮
做埋marquee再all in

下個fut champ唔撚係真係比返TOTW呀

冇玩半個月 依家淘寶賣緊幾錢1w coins 有8w coins 想平放

Depay有冇巴打做左？

防中黎講係咪都係aouar好啲

右閘3揀1
點揀好？
甚少攻上去，最緊要守到波
剩係用過HL Lala

aouar唔太啱防中喎，high med嚟。

我三隻都untrade 所以先咁諗ja

係，一入場望一望個陣好似照鏡咁。得閒再打過gg

尼恩三隻中最強
真真正正乜都有 勁好搶 有身體質素

得閒輕鬆fdly下

隻ndom啲stat好一般咁
Strength 又得89
身高得181又冇長腿
但我要隻防中綠線mendy
又買唔起韋拉

咁應該棄老母 唔夠高

Lala好勁
達哥就身位勁頂高波但冇咁快咁靈活
中間個隻未用過又好少見人用

隻卡雲尼又幾好用
射波頂波身位一流
仲要99stam

唯一係唔夠高 176cdm略嫌太短

俾老母頂入過唔少波 其實佢jumping 9x

如果想搭aouar depay定totsdembele好啲 都係fullchem

Dem 5wf

想問下咁多位巴打
800k想買隻bergkamp抵唔抵吊
岩岩對家用過一場幾勁咁

50萬cam邊隻好
夏世三93掂唔掂

Bernado

唔差既 但如果non icon有好多選擇

有邊隻好介紹

推

W你老豆

巴打留個tg

40萬內攻中有咩推介？hybrid 巴西或者英超

呢隻堅，左腳啪啪聲

三星腳有無問題？

普金neymar 入場轉位

大陸狗

Sorry巴打 應該打M

放 ac 連fifa 19 game

auba tradable

紅neymar

有要就腳用

終於出藍光，雖然係傻西，好過冇

我做埋銀upgrade -> ligue1 3張sbc做上去
做到銀卡都無先刷到張delort

玩慣就冇 好靈活

Rubbish team

最強cb 係咪ramos varane vvd moment maldini 呢四隻

而家個個禁區外first time 邊隻cb都死
最強應該仲有rio嘅

KOR8w=HKD0.0537220

98pele/moment cruyff/96屁馬

Tots militao 都係end game 中堅

咁計係咪用模組夠大份就夠
auto block first time

屌手痕做一做

又中龍仆你個街

手痕一做中隻垃圾右閘 點解唔係lala

做到得返99個PLAYERS

第3包中過VERRATI到而家燒左過450張卡, 乜7都無

點解隻迪馬咁難用

大家點排

4222 prime 比利 油雞 moment 告老夫
st 係咪比利最好? part另一隻係98朗

4231 既話左中右 比利 告老 油雞?

2* wf 差到不行
唔明點解有人中佢會開心

4222油雞st 比利打邊好扭d
4231 agger

有冇Ching 覺得tots alba冇想像中咁勁，WL成日比人燒味屈死，太矮真係死罪

之前玩佢好開心 右路風車尻射幾準下

如果中都會sub黎玩下

Red pick出巴西中場
點解唔係尼馬

岩，所以祭左

唔通中龍門會開心D 咩

Mendes 比中其他已經好好多 起碼可以用

用落又唔係好快又唔夠b施華嗰啲好扭
玩多幾場都唔掂準備拎去祭

黎緊WL真係派ultimate tots 今個星期唔出了

幾時講嚟緊紅咭係乜

ST 用乜好 600k budget 10 chem tots Cavani 定 8 chem tots Quagliarella

我岩岩都中傻西方迪

黎緊打埋今集最後一個WL

今集算係完左自己一個目標，最高上過E1

算係盡左自己最大能力

不過E1 咪又係抽垃圾，抽得衰過銀1

點ulti法 第一年玩得咁後

一陣三點自己睇

幾個聯賽大合集好似喺

你唔出黎
下年淨係俾玩國足20呀傻療

傻鳩*

你唔出咪又係上唔到e

普金尼馬同 prime 細哨，其實會差幾多班？
諗緊做 vieira定細哨 icon

4222 告老條氣好似唔夠擺邊
擺st用得耐啲 同埋擺pele 油雞係兩邊頂撚死人

開紅卡 開左之後未揀 關左app
開返就冇左
有冇人試過

做左細哨 全驚最好玩球員
有模組 有馬尾 有特別射姿 有no look pass

本身用緊咩防中

祝你11 win都無

再抽多隻阿根廷GK

主頁最頂會有得俾你拎返

岩

場場script+中鉛，唔中都斷線當輸。

就係見咁樣，覺得好好J ,出場又有大海報

好似rest of the world會一齊出

Tots goretzka. 87 meunier,

到時3張row 1張ultimate gk

費托宣布掛靴
好彩有做佢張flashback

跟手出多張eoae 勁過fb

希望出啦

砌左但已祭

告老夫其實啱啱整好

氣就告老放ST 加時應該都斷氣
預咗都要換, 除非油雞放ST

但比利+油雞其實踼咗兩週,第一週4231 左比右雞,第二週4222 都係左比右雞

比利用落感覺扭射頂都差過油雞, 油雞好多夾硬過人(比利中咗降頭咁小白踼走粒波), 遠柱頭都入好多(比利好少), frist time 油雞又入好多(比利成日飛機)

如果推油雞上去st 係可以換少隻人, 但係就無咗遠柱頭
宜家諗住pele 打st, 因為打cam 兩週數據都唔合格
兩邊cam 告老油雞5腳鳩射first time 又得,係少咗一邊遠柱

全untrade

會唔會有end of an era Torres

今時今日 點都有愛行先
如果唔係做油雞好過

呢個陣容咁嘅龍門

風水野是但啦
自我感覺良好就算，玩晒d咭清晒倉得番幾千蚊

六西巴打好似直頭求其用隻84龍

嗰時用tots ederson 艾利臣 trap 達子好似唔識撲咁
用張leno 反而救到下

癲

我見今期WL rewards寫totw
抽Tots紅卡係咪完左啦？

用普金龍上elite😨?

都喺金一金二不用分那麼仔細
喺睇下20/28 定19/30

差好撚多班

好想要番佢個長髮

bateson87 話rotw + ultimate tots 一齊出

reward 同之前幾個禮拜一樣
阿朗尼馬美欺世三上車最後機會

今次真喺要保底了
認真啲打

上e有ultimate tots pack

我都決定all in
拎隻blanc 去做moment maldini 去auto block 背龍first time 天外飛仙

啊朗美斯世三同一包不是夢

今個禮拜肯定勁難打

第一場就輸冇㩒12碼，80幾分鐘，咁就1：0

廢托end of an era應該平過flashback

故事教訓你要出黎

洗唔洗入定啲小白 影帝 比基

有無巴打有coins 放？棄game前想做埋個Prime 韋，差 1m...

星期五開始打
你都係想得11w啫

我都輸咗球
呢頭一個big miss中柱之後輸12碼

星期五 一開始3點至6點先最易打
成日撞到d普金隊

都係Spain Liverpool d人啦
但應該炒唔起
一定冇乜人做

唔知心理作用定係點
我對住啲普金隊特別緊張
上星期一衝17w
打13場輸左4場
其中2場係100chem都冇嘅普金隊

上星期 8連勝 之後9連敗

之後專心出黎算

tots馬昆奴斯定係tots t. silva好？

馬昆 夠快 企位好

thanks

如果出到哥甸咁爆晒機肯家大把fans仆住做

如果出就會係爆機STAT - PAC, DRI,SHO, HEADER ALL 99
但係好似今年無EOAE + FB都有出到?

啱啱打咗4場3場都勁隊

有400k
係咪up左隻伊巴佢最好
有咩推介
打4222

1.4mil 點upgrade好？
得Anderson 老母 vvd ddg係吹得
踢4231想zapata打st firmino cam

試過對面自己撞落個中堅都會輸12碼

右閘 正評：dum 仔定 負評：da costa 好d?

應該無一隻野400k內勁過伊巴

但依家d後防個個都咁勁，fb ibra已經唔係好夠用

23win貼下咩陣同講下幾錢好喎

師兄有意?

要用6mil coins 價值做參考

臨end game都有人課比呢隻game 就算比你抽到牙朗小花屁馬世三包皮 都唔會再打WL啦 最多咪得閒入game打下飛機

除非你轉露活型前鋒
高佬有頭有腳識傳波又要勁過伊巴應該得呀朗

靈活

Anderson換bernado
RW換gomez

利申9吹

八掛問句，平時多數幾多win

20-23

清楚，多口問句姐，無意冒犯

大家覺得邊個陣會防守好D, 成日俾人攻親都好似好小人防守
[img]

無知一問 搵人代打要點做？比psn acc pw 比人？

傻，唔覺你有冒犯!!

係

我都未試過 應該係

咁有錢點解唔換埋隻CDM同左闡

啱啱玩fut冇耐 頭先刷home win有條友作客一入場就係咁攻 係咪可以擺佢上嚟

師兄 支持你出去 用牙朗小花換取香港既未來

下啦 偉拉 拖仔stay back

擺 我地會有專人幫你起埋底

第一次玩唔知點 淨係影到咁

影佢psn (id)啦

冇諗過第一場就撞到呢啲人

轉雷拉得唔得
因為伊巴個已經唔夠屈

個頭*
用黎搭油雞

雷拉好一般

卡雲尼
Quag
Zapata

痴線。有人係reddit 打左篇論文拆解tekkz 嘅套路

全場射28腳都無一球入
比對面隻閘30碼射入

請問出幾錢 e3?你留個tg

大家快啲出嚟

睇晒..

可唔可以簡單講下
唔想睇

請問今個星期wl reward係咩

遂項分析左佢點做同習慣:
Def push 好aggressive, 會call 2nd man, 去去自己box就唔call
Counter call人跑/one two， 放波去wing, SM 入中路傳地波

仲有好多，睇唔睇都無乜特別，係叫人唔好學佢def push 唔勁因爲佢入波能力超強，輸幾多都入得返
要做好sm/chain sm: drag back, fake shot, heel to heel, 漏後，都係個d

ea到依家都唔公布 搞錯

moment大簡+tots龍馬 定係 tots t.silva + tots alisson?

第一場用嗰tots 龍就2saves 輸0:4

A note is that he doesn’t risk possession in his half by skilling in his half
好多人以為係度鳩出sm combo就好勁

大把呢啲傻仔

隻tots尼馬一完實升到天價

咁即係唔洗擔心17win保底

你想中oblak定alisson

190萬 icon cam大家會揀邊隻

Oblak alisson sarabia
係都要留幾隻伏

竟然無世三

Cls有bwa都冇世3屁馬

EA係咪唔知ultimate 點解

連走2次

總要留多幾隻伏嘢喺個pool比人抽

上年中Naldo

同琴日比已經升左4 50 萬

無尼馬

一個左翼都冇

KDB

咩制call 走位同one two?

L1?

要icon先夾到chem
89油雞 91細哨 94告魯夫
3揀1大家揀邊隻

94

油雞 94 sbc 2.2m 咋㗻

93*

又係時候duplicate oblak allison

隻西班牙中場.........

第一場打E1 巴打
輸球rebound 波
到我89 分鐘open chance 可以龍都唔中

search極都係四格 唔玩住

你係bubug?

打咗7場wl 模組幾好
但呢家人人偉拉古列治+怪獸後防 威脅不大

屌你老母 ea bug撚左
用app 係watch list bid 緊人 落左價bid a人點知唔知做乜春bug撚左 個價去左b人度 結果用30k贏左b

a市價30k
B市價10k

有冇人試過

我隻qua 真係好𠹌勁 今個WL 打5場場均一球中柱0入球

隻野算over rate，用緊都好想換走

點解可以刷咗30場都未做到個arg1 objective

連輸兩場12碼，今晚收工，冇曬癮

hi bro

第一場就打高手
唔打住了

屌我個隻都係中柱多過入波
仲以為我問題

Loop哂non rare gold儲夠最後一炮做埋最後一次81+真係出到隻右翼比我雖然只係Thauvin不過已經好收貨

做咗幾多包81+

Thauvin睇數值好勁
唔知點解咁平

因為3🦶 同偏鈍

恭喜巴打

81+我諗10零包
我主要係清non rare做廢up，做左300-400隻人左右
法甲最廢果啲tots都中過
Kharzi, 89gk x2, 93 gk, 89st, jose fonte, thauvin

Thanks bro

中啲法甲廢tots都好有用 易連chem可以即食做sbc

高乜鬼
E1 都未上過

係無tots抽呀

Fb mahrez

貴到

痴孖筋

Obj on lun 9用11個日職打legendary sb

88 86x 2 (2x totw/tots) 84 (2 totw)

貴到

唔算好貴姐
呢幾個禮拜咁多肥料

ultimate tots呢

張tots vela

要打60-70果啲squad先得

無呀

收返 原來有

重複

仲要non gk 打gk既先輕鬆搞掂

冇SWAP DEAL SBC

有冇圖 未番屋企

Ea真係傻撚咗
Game尾仲想人幫佢奴
攞完3張sd同100k pack就算數

jw fc到黎就做走場狗？

有冇人刷

全隊untrade刷first owner果個obj都輕鬆

點解咁講?

一刷就撞正兩個抽到作容就走場狗

ea twitter勁遲先出news以為無 自膠

即刻買20了

開咩中

Rare mega pack
仲要trade得

點解wl咁多怪獸隊？

屌你老母 away走場狗全部仆街死啦

好撚多人走

認住呢d人 唔好幫佢刷

勁多仆街

呢條友慣犯黎

報完wl 都無乜心機
送場算鳩數

個ultimate pool比我想像中差
wl都係求其打下

屌你老母 蕭可俊

浩？

傻鳩 比我撞番你 撚下你先啦

屌你老味要有幾屎忽痕先會諗到11個日職打legendary

藍光 法國 ST
86

點撚樣打wl場場打爆機隊

Fb馬列斯54好似幾好j

63萬

痴撚線打左18g9w
咩料啊今個星期

Dllm 硬係咁多仆街刷任又唔skip又慶祝

平時24-30g 14-17w
今個星期開局6g0w

我20g10w

12個鐘打20場

打咗24場

今次wl啲人好撚勁

好撚多怪獸隊

慘過琴晚
藍光 法國 ST
89

痴線畀條無恥first time狗入咗幾球first time
我空撚哂單刀又唔撚入

Herman我唔係有心走你 係唔知你點解load陣個時你個陣得九個人EA彈左我出黎

唉輸12碼真係好灰
5g1w

本來4g4w 最後12g 5w

普通傳波first time都算，呢啲真係咩玩法
不過最後都係要輸，成場射波得三四腳

有料啊平時17-20win
今個星期得14win
屌你老母EA咁撚鍾意做尻我

WL用盡方法做尻你
DR 閪server 一係連贏一係連輸
SB 電腦屈機
抽卡 屌你老母 夠膽死6包24稀有球員 最高85

我都係類似咁輸
禁區外挑波死角入球

R1+cross 之後first time shot
龍通常冇反應

頭先都俾人屈呢招再full replay 最後贏咗條友好撚爽

係咪爆機隊嚟

呢球唔係cross+龍門有反應

好似係 都係俾C朗入

可能係同一條撚樣
psn jason_handhand
隊名 Ali is g

應該唔係 不過都對過Ali is g球品閪到

好似係r1+圓形之後射我見boraslegend有教

我都對呢個名好有印象
條友鳩到癲

見到提子國旗 扯左2秒
呢隻咩黎

唉屌，last一場head住2球比人反屌3球，19win

巴打們我幫左你地報仇

法國ST 荷蘭CB先係最撚狗

我本身都贏咗佢
成場撳住嚟打

93馬列斯又幾好用

上
下

佢又比人放上黎

全意大利貴價隊？
對過幾勁

Ali is g
Gfriend
Fung Ying Ying

呢幾隊明星隊名 wl 成日見

用米列圖換走雷斯，琴晚8g7w感覺防守好左好多

4231防中黎講
古烈治拍擋邊個好？

轉左oblak
Cavani替rivaldo

9g 8w,

之後輸2場，再dc 1:0當我輸一場
而家13g9w

韋拉或者toty kante

古烈同韋拉真係爆機隊公廁

有冇啲平平哋，10萬蚊左右嘅正前Super Sup好用
已經有Son, 福仔, Lozano, Richalison, Promes
平時後面3個做Sup

又橙又黑但全部廢卡

Witsel呢？

86 Ben yedder

Cavani 好唔好用？

本身以為3*sm會出事
點知佢靈活到fake shot 好似scoop turn咁
腳同頭都頂級
有嘅我會推介試
要買就加錢買有44*

你之前果隻係李華度就一定感覺好的既

88個隻已經都好正

我要籌＄先買到 隻qua 再跌10萬加Cavani 升到70 要賣身家先可能夠。

btw 有冇師兄撚緊隻Pepe？佢隻3腳閪到同天使隻右腳一樣 只可用來企同跑 空曬唔入但高難度波就入 感覺好奇怪

ivanthaboss 屌你老母入到去揀波衫先走

咪撚幫佢刷

條撚友好撚鐘意係後場sm
唔知係咪都係呢個 之前打過一個隊名一樣但psn唔記得係咪咁

仆街場場作客都走，叫乜撚嘢umbrella hig

又唔係喎
Rivaldo MM死懶鬼打ST hold ball 做第一支點
彈/扭/射好啱我用
隻右腳同robben一樣係禁區都用得

改埋d咁易認既名好心就唔好咁西

又黎勁煩既weekly 任，用日職打傳奇，好難呀

有冇人幫手home win下

入場即換1件俄超銀咭 + 2張自己常規咭入黎打
3個任一齊做

最後一日，仲爭扎緊整唔整apura打4321cm位。本身用緊meunier 硬吹

呢隻好似ok 180高99 頭同jumping 係差workrate 係m

試過但手感好似麻麻地
但唔該巴打先

幾時抽到home win

抽到Lihkg又遇到d撚樣自己友都走場

第一次見人開龍門球 比後衛 頂番比龍門

哩隻有冇巴打用過？
好冷門

上個禮拜瘋狂做法甲upgrade得隻傻西，儲埋d 24稀襯ultimate tots開就出最高83，突咗d卡見有mm砌埋佢，居然藍光

法國
st
扯咗一秒

賓州

算係少少補償

用過87個隻都ok

屌 依家得背龍射 + first time shoot入到波

如果唔係好缺卡做sbc唔刷都罷啦 今個星期個pack又唔駛刷齊先拎到

佢而家好撚頂癮，做4場好似好易做，氹尻你做

拎隻91做下sbc都幾好丫，4場

係啦
成日玩嘅實做
星期一至三無野好玩

又一件

呢隻衰鬼又幾好用 全d1 dr wl gameplay

又一個慣犯

aouar勁到癲
一定要做

但佢個頭同右腳 真係激𠹌死人

開始做打cm食咩chem

啱啱買左凖備今個WL 用

好用 食anchor or hawk 睇你要偏攻定守

你唔追求速度可以用sentinel

打到一半wl忍唔住賣晒人抽卡

隊隊神獸都算 隊隊張張紅卡都過百萬

自己最好用個張紅卡已經係龍門

如果你用慣5星果的一定冇得比
但呢隻野既fitness shot係我用過既禁多卡入面top 3
基本上綠燈入九成半 免費野有交代啦

個思路應該係 呢個wl係吸引 所以自問技術唔係top
就最好有翻的神獸旁身 如果卡都一般
就預左11 14w收工

今時今日神獸隊絕大部分都有得打
唔好俾佢嚇到

食緊anchor cdm個feel 一般
會轉sentinel 試

佢cm cam 最fit 模組細粒 cdm 加 sentinel 都應該效果一般 除非唔駛對古韋

仲有的高個波斬遠柱
人無恥即無敵

如果本身齊腳佢同tots丹比利打sub 勁正。我隻9場WL+10場dr 入16球

好，試下偏攻俾張hawk佢打十場先，差一格整完

好彩係而家堆tots閘基本上好少輸尾柱頭

100k嗰個pack抵唔抵

我自己食hawk打cam 搶到對面出唔到波

終於搶到cf>cam 可以唔用qua了

我覺得係ea仆街多d
好地地單刀tap in個d次次都唔入
迫人玩d9野

啱啱先輸咗球 開角球傳咗幾腳啲人錯位

我都覺係ea問題，點解單刀咁鬼難入，難到即使睇定射綠燈都唔一定入

單刀真係難入到，10球成碼炒6球，我真是睇唔透係我廢定個個都識移龍捉我路

前面無位
當佢4/4* 8成年簡咁用

13g 過去，效果ok
有intercept, 好靈活，cut passing lane 防first time 好好
att 一流
係撞唔走人

打side cam夠快嗎

Stay back RB
TOTS Lala定Da Costa?

Ucl Romas full chem 打RB 照輸
雖則對面係tots 朗
失左位姚明都輸

加hawk cam唔好當放狗一定夠用
靈活4*推波好好多

單刀係難入
on9 EA話下集改易啲

好多時係移左一步籠
對面唔係心理學家嘅話射細位好d

Stay back da Costa 全驚最勁

咁lala 定 arnold

大家gullit食hunter定Hunter搭韋拉

本身用緊blanc+luiz+ddg 想upgrade中堅 得950k budget 想問luiz轉rio定係ucl live vvd好d

謝
廿萬又幾抵玩

等於於full chem cb 係rb

rio

Prime Rio
全game top 3

Lala

thx巴打 用用下開始覺得fb luiz唔夠d tots打

Luiz無以前咁屈
以前一個正方 已經撞到對住出咗界

用過lala costa 我揀lala 頭一樣少輸 但多左下帶波 靈活好多 撞埋身效果同costa 差唔多

TOTS Alison Ederson同埋Prime VDS
邊隻會好啲？
依家用緊 7 chem 普金Degea

Hamtre

Da Costa唯一缺點 起步慢

自己用個隻既alisson ederson=垃撚圾
對面用個隻就上哂身

放心 無大分別 邊隻啱budget 10 chem 多dd 愛就用

Agger
所以唔知換邊隻好

唔好當足球game玩OK

係咪全部都會廢過10 chem普金 De Gea

今星期係咪金三就夠，會照出ultimate tots ?

金三沒有保底

只能講一尻樣 放心 龍我用過晒咁濟

謝猩猩巴

差唔多就用高d個隻啦 心理上失左都唔會懶龍矮

而家揀籠隻隻爆stat
睇chem, trait (long throw, rush out, save with feet, come for cross自己鍾意),身高任揀
個人推薦Donnarumma oblak

我覺得全部龍一9樣
我toty 93 普金ddg 都用過
tots ederson又用過
都一樣係會派膠

屌reus好撚勁

但係得五大聯賽抽喎

有rest of the world

Shit唔記得咗佢地

89 vds 啦，勁到成個市斷哂貨

咪一9 樣，要中好野嘅點都會中架啦

加埋有荷蘭綠link 加成

見啲fd個個開pack中好野 我又開下先用左700k 得兩隻rotw我屌化老母啊啊啊 Ea我屌您老母

場場都被SM，連續3場好快被人屌打0:3就rage quit
宜家15g6w
可以點執好

入場會咁

P.S. 想繼續用阿傾

咩筆直呀巴打

If Son、TOTS 老母、後備Lozano Richalison Ben爺、仲有堆普金係吹得，其他硬吹

其實每星期11勝已滿足

If Son、TOTS 老母、後備Lozano Richalison Ben爺、仲有堆普金係吹得，其他硬吹

現金仲有5萬左右

即係冇咩筆直其實

唔識搞傾有愛？如果唔係aguero換kane啦

試過，但好似手感唔啱
同埋傾有愛都想繼續用

宜家就end game場場都對爆機隊
我就一隻icon都冇
完全唔識玩

Lag 到喊

其實我真係好想打足球game，扭入禁區起腳，但係下下俾人r3的波volley絕殺真係唔知點玩落去

一開波已經feel到輸，d人慢一拍，55波輸曬，走錯曬位

可唔可以用打法去match對手

rio+blanc+ddg 定係10chem militao+blanc+7chem ddg

宜家禁區外用任何方法了起個波volley 99% 掛哂網，距離遠少少都得，真係on 99

本身玩得已經唔勁
人地個陣又爆機隊咁
下下都俾人用哩個方法入
好冇癮

個個「lihkg home win」一抽到away就走

仲要今期咁吸引人打 D怪獸隊出哂黎 個個扭都唔扭鳩彈完就的起斬/射 幾乎場場都一樣劇本失波 痴孖筋

係咁斷線

啱啱好似對到六西巴

諗緊做唔做馬列斯好 有冇人做左

講真俾人屌打我無所謂，但係下下輸呢d波真係好無癮

都唔平

Mickey2mini
簡衫走場

今朝好撚多lihkg都走場
應該全部都係d冇咩品既小學雞

利申：咁都有好多好既連登巴打幫我刷完

英超rw rm好似冇咩選擇 又唔想用3星腳 好似得番佢可以用

入場轉位 大家會揀上定下
正皮:上
負皮:下

屌 上次打ali is g 上半場lead佢3:0
下半佢入三球冇燈轉身first time 追返3:3
仲要衝鏡 replay睇晒

如果玩扭扭樂 cut in應該幾好

10張sd德甲tots壯烈犧牲

唔知係咪你黎不過叫sixwest

搞咩 連續3場dc 咩事

係咁中柱中楣 一係柱邊

慘到

Pccw?

it's me

我頭先hkbn都斷咗場

我都係pccw

岩岩應該斷一斷黎

push

對親到爆機隊
有冇邊個係多啲普通人打WL嘅時間架

有冇打過隊波叫house stark？
條友係咁用佢隻ibra龍捲風射波

下
有reus

呢條友真係閪撚到震

我開duplicate witsel

見到呢啲人真係苦笑嬲都無謂

有冇巴打用過哩隻
今日撞過一兩個爆機隊玩家都有用
唔係好貴但市場度好難先見到有得買

連續抽中佢五六次
次次都係佢away
走足咁多次 屌

寧願走場比佢贏算數

正 好想快啲撚撚

星期一朝早
嗰段時間最易打

岩岩撞到 都走左我好多次

要返工

我通常都係星期五六日夜晚
好少哩個時間打
點知原來哩個時間咁恐怖

我平時都唔會星期一打
係上星期日出左去行打左幾場冇打
星期一射左波
結果直上17w咁滯

竟然
有愛？

好用 全WL

finesse 屈撚到喊 對左場 擺左兩球死角

Wl對過 係咁放狗俾佢跑 俾佢射入兩粒

亨利好用d 呢隻用落射波有d問題

28射16中都差d輸，次次人地d龍起曬q咁

Henry

放1m $300

平時星期6日打 穩陣20win
琴晚一炮過沖晒30場得14win
睇唔透

其實龍捲風係點㩒

快閃馬列斯

龍捲風係背住chok起個波轉身窩利個招？
琴日有場係咁俾C7出屈左3球

係，可以用黎射可以用黎出波射果招我試過但係掌握唔到

試過對家成個前場都5*sm,成場狂出俾人入左4球

想問下呢度巴打平時部ps4 連線速度幾多mb.
我用pccw 1000mb. 但係部ps4最多百幾mb...

Sethma真係好勁
點解我G3都會撞到E1

我屌你老母ea 踢普金隊真係預咗會輸 d人頓撚到仆街 好似用緊d銅人咁 踢加時12碼都要中柱 寧願踢爆機隊

班走場狗真係死全家都唔撚夠

勁88好多？

正諗住買美斯玩突然出隻馬列斯 好糾結

打第幾場？

7皮野搞掂
有一個要75chem搞到逼住買人

我都覺
對住普金皇三角加馬細佬
搶撚到我癲左，頂又頂輸

monster好撚嘢 幫過你一次 你作客入場再走場

Dynasty 0xxx
走場狗

好扭 好射 好撞 好走位

Sm好好用 健康又係屈
88又未用過
整體黎講好滿意

今朝10g8w
而家20g13w
一過第十場有至少5場㩒左交右，完全射唔到綠燈，人跑唔郁，中3/4次柱

哩個pattern由十一月到而家無變過
EA我屌你老母

attack med嗰下應該同88冇分別，攞住波唔會下下見到佢走。

隊名bbqspringpocket係咪巴打黎
個個星期都撞到 打親都輸

我係對住d 馬迪 靴里拉呢堆級數 隻達哥比普金文尼爆邊

telles 我咪勁過tagificao好多? 想用是但一隻7chem打左閘

冇見過普金隊咁濟

Wl見到普金隊，9成伏來，唔見好過見

tag 好扭靈活d係衰矮
stay back 一定係telles

kklkl0 屌你老母臭閪

thankss 咁我要telles lu

星期六凌晨 星期日凌晨 星期一

想問下 知唔知點可以用到果招彩虹過人射門
睇片見高手用果招配遠射好易入
睇片話係後前 但我照用粒波會變左係漏低左係後面

我上星期3W3L果陣都撞到佢

古烈油雞場場對快D到9月得唔得

無腦first touch到底可以點守

撞過佢兩三次真係好勁

If u can’t beat them, join them

宜家佢打法，屈r3尾柱98朗同havertz

就算知佢打法係點
都係輸

有沒巴打知點用 後挑粒波向前 直接射

大份d既後衛

後前前 但要啱方向

尼馬先係後前，其他人係後前前

17w收工
聽日心情好先再玩

係，俾佢SM撚到暈，之後就會搵到位屈尾柱

咁你唔用普金隊屈鳩人既

雖然又真係唔敢試，不過今日贏隊普金贏到5:2都唔敢放鬆，俾佢隻普金包皮one touch 入番兩球，死守到完場

成日俾佢全速用身型硬推入去底線 跟住r3的波尾柱 好似連續輸咗三個禮拜畀佢

對住佢有咁既數據已經好勁

金二淨六
可以有weekend 了

唔該曬2位巴打用到了

係點出？

一啲都唔勁 最叻先e3

5*sm berbatov spin咁禁

真 我而家用銅人屈handicap連續幾個禮拜輕鬆top100

仲有L1

本身有隻93best untrade

再做隻馬列斯係咪好on9

唔同玩法

睇下review再決定
好多人話好用

佢勁人 對住lui shing seth都有力一戰架

反而呢個試過屎忽撞棍贏過一次，seth真係撞咁多次死咁多次

FC battleship係咪包打黎撞過佢幾次，扭波扭到頭都暈，係禁區入面跳黎跳去猜空晒先射，投晒降

連續兩場龍門救角球都12碼
踢條撚

有冇巴打HKBN玩唔到 係咁話斷線

死ser?

晏就好似都對過-6贏咗

2:1贏左 對面神獸隊攻成咁都輸
證明真係沒野沒可能

真係諗唔到點解會贏
勁我幾十倍條友

依隊我有打過
係咁係度chok 依招 笑左

EA幫你囉

Tots visca打sub幾有驚喜

屌你老母完全唔知係度玩緊乜撚野一個二個淨係識屈斬禁區頂窩利，再唔係就無腦轉身射，濕鳩ea改撚到隻game不倫不類

Pogba sif (90) 轉 Thiago mendes(92) 算唔算upgrade? 中場拍偉拉（91）

有場我30射都輸，ea真係on9

諗住見到hkg場波順啦 開波完全係delay
俾佢係咁Iniesta move 無得守 on9
打左成年有時對香港人仲delay但佢可以好順真係好想知點解
刷single online match好快刷完

ballack 巴打咩PSN
唔想頭十場撞兩次仲要輸鳩哂

點解我打親都覺得自己d人好重好似行步路都好難咁
人地就勁生好似溜冰咁出黎擮波

其實兩場波都好接近
我都係贏運 你睇通哂我進攻套路

屌次次打sb都扣起我一個助攻
明明數齊已經10個
出番去得番9個

屌你老母EA
上次德甲Guarantee 已經係佢

今次辛苦打10隻swap, 又係佢

仆街啦EA

唔記得報wl係咪無得再報

香港Fifa 界四絕

東Shing 西Seth 南Sam 北Lui

下集請早

我唔想頭十場都要轉右姑轉到網球肘
依家手肘陰陰痛
今日你上哂力
我完全無攻門

係🙏🙏0526

All is g 係咪魔教中人

今日買咗，幾好玩

dllm sb係咁出d 8x隊

秒經

下集仲街波做主題

巴打，我同你一樣
成個德甲得佢都可以中多一次

R1+圓形之後射真係bug黎
一場可以入成5球

一場俾EA幫就收返埋啦

D
好想知咩事賣咗成日都賣唔到

4射4中
21射13中
輸2:1 熄機好過

想問下tots ederson定 totsAlison 好d?

臨別秋波
用淨返既人打返幾場wl

有無人hkbn狂斷

fekir

幾易做

有無人試過用Mendy打右閘？ 效果如何？

你老味有衝動砌隊里昂

好撚勁 5星腳完全冇分別

Ndomele Mendy Dembele Aouar 加Fekir

幾好 5腳打右完全可以

7 chem Mendy同10 chem 華西
點揀

mendy啦好全能
防守攝位偷波勁快 又頂到下波 靈活得嚟又唔會輸身位

想11勝都咁撚難，係咪痴線

呢個陣打啲怪獸

日職11人 個任可唔可以靠sub勁人

仲要後備擺勁人整高squad rating

可以

九叔做咩咁睇唔開
留返主隊打下frdly都好啊

好撚難打
成日要等低RATING先贏到

戇撚鳩鳩

1m 換一隻定兩隻好，全隊un吹
一隻就應該c7
兩隻有咩選擇

點玩呀EA，對面入4球有3球係on9 rebound

最on9 係6月先搞呢d 最左果兩格都成80rating
有時唔好彩82，3

應該賣左紅卡尼馬先

Cls 41次tackle 條友仲要睇replay

但佢好準喎，咁少 foul

20g8w打到宜家27g9w
想問11w張紅卡同8w張紅卡係咪同一個pool的紅卡？

都係 佢幾勁 我一轉身反擊就俾左個波佢 好難踢

41次

完場睇都呆左 未試過咁多

我可能四場夾埋都冇

11w以下只有87overall以下
11w開始冇封頂

打唔到上11
太廢

做完兩格古 開pack 見到藍光 提子國
扯左兩秒 屌你gk
比隻BC華我都好啊dllmEA

我發覺有d人打機真係唔會用腦
都特登og2球+俾佢入3球 我想用張fb卡入波就走場
又sd唔到msg俾佢 條友繼續攻 我真係好佩服呢d人

係咪呢隻寶貝

icon sbc啲包成日開垃圾
walkout都冇

其實宜家哩個階段打WL係咪基本上大部分都係D1？即係比較勁嗰批玩家？
個遊戲取向係強者愈強、弱者繼續弱咁

都唔係，星期五晚睇top 100大把人skill rating 1600-1800

唔會呀，哩班係咪刷weekly objective 所以專登輸

我都係1500-1600分
打WL完全打唔掂
但去返打DR又輕鬆好多

啱啱買左隻人，去陣容度轉佢出黎，之後quit嘅時候話就彈game，知唔知咩事？

連續幾次都係咁樣

堅㗎，1800分肯定打到14w

禁人地九月開始奴 宜家有隊10m過外隊都唔難
求公平唔好玩ut 一場軍備競賽

Aouar 打cam 食咩好？

係呢條撚樣

On9仔一輸12碼即quit 屌佢老母

first time真係唔知可以點守

無得守，鬥屈
咭勁就得，其實不嬲都比人屈，不過宜家多咗市民有勁咭先浮出黎

Ea我屌您老母 正式棄驚 wl都唔撚打 痴撚線核彈pack最高83您玩埋我嗰份

巴打你psn ? 頭先好似對你

我食hawk唔錯

20g 12w
30g14w

巴打 D幾？

D5

大驚小怪 第一日開pack 咩

都守到既
人地一用r1 call back 你右姑換人跟得切殺上去就封到

但場場都咁專心好傷神

大家覺得tots taa值唔值600k？

我D3
20g8w
29g9w

唔值 而家咩卡都跌得好快
前日買左羅拔臣500k 今日已經300k
真係想買過多幾日可能跌好多

今個星期係難打左
不過我發現凌晨時段少好多怪獸隊 易贏好多
中午/夜晚果時好多勁人打 如果果時開始打曬佢 應該我都係得9w

我尋日上午到下午打
隊隊都係怪獸隊

之後晚上11點左右打到凌晨
少咗好多怪獸但都係好勁
我最後9場係夜晚打贏得1場

之前可以輕鬆14
但近月已經11都成問題了

唔值
輸頭輸死你
試過比86 martial 㩒住黎頂

想問下咁多位巴打，
90Son好用定係93歐聯阿古路好用

同我一樣
夜晚打雖然沒咁多怪獸，但都係好勁。
我都係最後10場贏得2場
但我之前最多得11勝 今次反而進步左

望一望發現有隻swap deal冇做
都唔知換咩好

家陣8成機會打都係怪獸 無得避

夜d個人覺得順既機會大d 咁解

即係如果對怪獸你仲中重鉛就玩條撚

雷拉而家280k
好似好抵玩

幾勁隻野

雷拉搭zapata幾好玩

今個星期d 55波輸晒，3:4，2:3

我輸左3-4場12碼

Gg bro

我都輸左兩場，俾人加時追和再輸碼